# homework_10
Домашнее задание №10
ТЕКСТ ЗАДАНИЯ
Материалы
Макет в фигме (Секция с ДЗ №10)
Задание
Доработать ДЗ №5 (к занятию 14) в соответствии с макетом

Изменения в макете
Добавились звёздочки: сигнализируют об обязательности заполнения полей
Чекбокс изменил свой текст и теперь содержит ссылку
Заголовок формы изменился на "Регистрация"
Кнопка изменила текст на "Регистрация"
Добавилась валидация: сигнал об ошибке при неверно заполненных данных
Требования
При нажатии на кнопку "Регистрация" должна происходить проверка введённых данных.
Если email не указан, поле должно стать красным (см. макет) и под полем должна появиться ошибка: "Поле обязательно для заполнения"
Если email указан, но невалидный, поле должно стать красным и под полем должна появиться ошибка: "Email невалидный"
Если пароль не указан, поле должно стать красным (см. макет) и под полем должна появиться ошибка: "Поле обязательно для заполнения"
Если пароль указан, но длина меньше 8, поле должно стать красным и под полем должна появиться ошибка: "Пароль должен содержать как минимум 8 символов"
Если чекбокс не отмечен, поле должно стать красным и должна появиться ошибка: "Поле обязательно для заполнения"
Если данные были введены верно, то при нажатии на "Регистрация" в консоль должен выводиться объект с данными:
// Соответственно, вместо johndoe@mail.ru и password
// должны быть данные, введённые пользователем
{
    email: 'johndoe@mail.ru',
    password: 'password'        
}
Дополнительные материалы
Проверка email на валидность с помощью регулярных выражений
function validateEmail(email) {
    const re = /^(([^<>()[\]\\.,;:\s@"]+(\.[^<>()[\]\\.,;:\s@"]+)*)|(".+"))@((\[[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\])|(([a-zA-Z\-0-9]+\.)+[a-zA-Z]{2,}))$/;
    return re.test(String(email).toLowerCase());
}